人民日報：香港需要進入打土豪 鬥地主 平分土地大時代

來吧香港基層，加入共產黨進佔深水灣豪宅地段

基層入去好唔方便

咁入去攻佔九龍站豪宅啦

如果無工返 大埔沙田比較好 有水有漁有田
九龍塘鬥完地主附近仲有咩配套可言

攻佔柏傲莊班地主